有意夾 Netflix $23.5 / Youtube Premium $16.5 香港共用帳號請入

聽著，Netflix 4人共用帳號
$23.5一個月; 半年唔洗$150, 打個邊爈都冇左啦.
香港
4K
有意TG。
Netflix依家好似人人必備咁濟, 手機,電視SMART TV, PS4 PRO, PC都可以用到的.
就算學生, 都可以開黎睇下戲學下英文韓文, 字幕有齊.

YouTube Premium 六人共用(各自既acc) $98 /6 = $16.5一個月, 你既youtube(google) acc要係香港注冊既.
YouTube Premium (唔係Youtube TV), Premium係可以係睇YouTube時免廣告(乜廣告,乜等待5秒skip廣告都冇!), 背景黑屏時照樣運作, 懸浮視窗觀看,離線下載睇等等;
同埋附送埋Youtube Music Premium可 (單買要$58), 有興趣TG

差唔多夠人就開。

有意請聯絡TG
PS: 如果煩到其他影視巴打, 講聲sorry先 !!

登人後可以睇嘅片種例子

[/quote]

PS Netflix係5月1上架左 God Father三部曲AR!!!
做為男人既浪漫, 冇理由唔睇. (之前得HBO先有得睇)

YouTube Premium 有意請 TG -2

小量位置
想joinoin就 TG我啦

想知youtube premium有咩特別既地方，如果本身已經有spotify apple music....

有冇巴打有興趣夾 Youtube premium

Youtube 你日日睇, apple music未必日日聽
而且YouTube premium一之滿足你睇YT片 免廣告+聽歌, 價錢仲要平過spotify/apple music.
一個gmail acc, 隨時聽得, 邊個設備都聽到 唔洗下載itunes ,下載app乜勝 (雖然我三個都有用)

主要睇YT走廣告都正啦(一條片幫下慳番10秒20秒, 過濾垃圾), 同埋手機可以背景/pop up windows開YT,睇YT 都好方便. 以前睇YT期間唔畀做其他野.
以上個人意見

有意TG
乜都夾得

netflix
youtube premium/ youtube music premium
spotify
hbo go 香港

etc.

youtube premium 印度版平好多
用VPN就買到

Welcome to your 1 month free trial of YouTube Premium family membership! The payment method you provided will be charged monthly starting May 4, 2020

YouTube Premium – Subscription
Billed monthly starting May 4, 2020 ₹189.00

GOOGLE下轉港幣幾錢

幾十蚊都要夾乞衣咁

如果我要左一個
可唔可以係電話同ipad睇？ 可唔可以換裝置用？

有冇Disney+ / HBO Max?

冇特別。。。鳩播YouTube 冇廣告爽啲囉⋯⋯
總有班傻閪連Apple music / Spotify 都冇，鐘意上YouTube “聽歌”鳩睇垃圾片燃燒青春⋯⋯
Hbo Max / Disney + / showtime / starz / cbs all access / sundance now / Apple TV + 月月俾緊錢睇美劇睇到番工咁趕，反而Netflix 成年冇開過。。
正常人點會得閒到睇YouTube ...
真係有時間睇吓Apple news + magazine 好多高質文章雜誌好過

成個連登應該得你一個有興趣，我地可以除二，再多人就唔好
嚟緊想subscribe 埋peacock

騙徒黎 唔好信
比完錢 用幾日就會刪你Member
我係受害人